C朗34歲高齡，體能勁過18歲青年，一個字⋯⋯服

呢招從天而降頭鎚，就算金色轟炸機奇連士文都要收皮

踢完波仲要返學呢位，對巴黎聖日耳門跑跑下都莫氣